黨：年輕夫婦不願生育因樓價高企

絕對唔關国安法事

01唔貼link

有房委會委員指出，上述情況值得深思，即使有單位價格稍為合適，但不少都是納米樓，或影響年輕人結婚、生兒育女的決定。他建議，在居屋揀樓時，可以提升「家有兒童」的青年核心家庭的揀樓次序，令有需要的家庭可以盡快上車。

年輕夫婦不願做愛

移民去英國咪生囉

責任全在年輕夫婦

其實納米樓定義係幾大
聽過300呎都話納米樓

所以移左民先生

用差餉物業估價署嘅cat嚟分喺≦215sqft
可以睇吓本土研究社嘅report

thanks 學到嘢

譯返做香港人嘅講法，是咪即係：

後生仔連扑嘢嘅空間都冇呀！

in 游蕙禎，we trust

講真, 如果正苦肯為眾多毒男搵女伴
相信可以幫補生育率

真呀， 如果200 萬買到1000呎香港樓我都生啦

建議政府立法
公眾場所性交除罪化

冇500呎都係比狗住架啦

傻啦
根本唔係地方大細
係香港冇未來